行得正企得正，怕咩起底呀？

垃圾黑警，怕起底呀？
不誠實用電腦？ 連仔又唔撚係做黑客黑你部電腦
係你班死柒頭晒命咁款po晒d鎮壓相鎮壓前合照呀，又po片開槍幾撚開心呀，你唔po有撚人會save低？
如果你set不公開帳號d資料都可以流出就好明顯有人睇唔過眼要爆你地出黎啦。
想講人地屈你呀？ 有相有片有證據喎，連記得都唔撚放過，知唔撚知示威行動搞記者係犯撚左國際法？
你班毅進垃圾一定唔撚知啦，個腦剩係識接收命令同玩
冇諗過自己做人有問題架？
sor...將你地定義左做人，再問多次：冇諗過你ge狗生活係有問題架？

比人挑釁幾句就喊打喊殺咁款，學咩人做執法者？
有資格做執法者咩？ eq幾多？ 衰過3歲細路
槍係你手上，下下選擇要瞄頭都係你地呀

成個垃圾政府係度散佈白色恐怖，呢個方法係香港冇柒用架，仲隨時一鋪將你成個政府清袋
政府收皮時，就係你地呢班死黑警比人制裁嘅時候